我要鳴謝意 而謝意等於 Merci！！！！！！！

沙利 多謝你

係Messi

Merci 送上我無言的感激 Merci確信因你

好洗腦

自我有了你能成為樂趣

成日聽咗做 “Merci 送上我無言的陰莖”

Messi

三家姐？